搭巴士超過半個鐘開始作嘔兼頭暈

有冇人試過？
我次次都係咁。

我都成日暈車浪
有時坐10分鐘都暈
倒頭車就一定唔得

暈車浪

呢幾日我都係咁..
之後仲無乜胃口

有人係巴士暈底咗

耳水不平衡？

我都係係扮訓教 唔開眼會好d

屌我好頭暈啊宜家